入黎我講個笑話你聽吖，包你實笑

阿仙奴！

我都講

有用廢青（笑）

笑話呢？

比個新笑話你，你一定笑

Harry Claim

唔收貨

黎多個囉，估圖中球員中文名稱